全港出現流動僆儂巴

請各位聽日早D出門口 坐巴士嘅再貼

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

推 大家唔好放棄
經歷左咁多 千祈唔好習慣不公蔚

你地真係好堅呀

哇 好癲啊

似改圖

坐巴士手足記住順手A4紙寫幾張

改圖咪我哋自己去貼囉

Yes 所以大家幫幫手

very good ball

前日已經開始咁做
但我係自己一個印一張A3 size咁做咋
都有d效果

反正仲早 我依家去坐幾轉巴士先

加油手足

推